[另類接龍故] 我在藍星的日子2

上round 未玩嘅人
木屋小偶 黑色的底褲 含羞答你老
性冷感的咕姑固 你話帶我食葡撻 新世界の神様 伐
——————————————————————————
今round嘅人同次序
setsuhime虎兔相逢大夢歸 倖存 天狼星 井上蛙 幽靈社員 唔畀買口罩
P牌說故事 施旻奇俠 木屋小偶 蕭藍
唯一的神 BigMac寶 性冷感的咕姑固
臭桃 黑色的底褲 滄海肥豬 白花油 救世港豬 薯皮
新世界の神様 含羞答你老 伐
多謝各位賞面
繼續玩依個圍爐故
有顏色嘅名 喺故台有出文嘅
有興趣嘅 去支持下
仲未收到俾廣告費

Post 2
[另類故事接龍] 我在藍星的日子

Lm

突發出po

拖咗咁耐

油主席萬歲萬萬歲

慢慢嚟 唔使急
直接俾下一個出
唔使放返你嗰篇 好唔好

屈我做大台

非常好，本身想同你講唔好擺出嚟

擺我係兩個出故嘅人中間真係好咩

點解唔將啲寫故嘅擺埋一齊battle吓

等我立即寫個故先

記得proof read有冇錯字

我頂

扮晒嘢

就叫小明的故事

有冇聽過一個user叫李小明

做咩 冇呀

故事主角係小明，你可以去睇吓

頂 咁我個故要改

信你

不如我sd俾你幫我睇完先出

Gchi

咁叫黑仔日記

你出我實睇

幫你proof read有冇錯字？唔好俾咁大壓力自己

然後指住我嚟笑

我都想睇

唔好呀 冇班粉皮會笑我

佢d故好正

神巴

我都唔笑人嘅

佢好耐冇出故

專登隔開
如果咁樣做 實力唔平均

唔信

想睇有火花嘅故事

冇文 唔好推住

唔捨得笑你

推

善用不推文回覆

唔係囉 係佢哋後面嘅人會好慘慘

你會

大家屌得細力啲 寫緊

好驚呀

咁你哋作完先到佢哋

仲慘 啲人前面就skip曬

唔睇前面點睇後面呀清

咁樣做 仲想比佢哋執下個故
就算有錯 佢哋都可以救到

唔好啲咩

是但啦，我都係講吓啫，想睇故台嘅人接力寫故

得嘅

慢慢啦

好呀

快啲啦

點解個排位變得咁奇怪
我明明執好咗㗎

唔想好似寫到散文咁

快啲出野啦

你真人一定好靚

可以一戰

如果再有下rd就試吓

你得嘅

油油

豬豬

哇 上手係井上蛙

正唔正

點解驚

手殘未寫過故事

油油識唔識整youtube電影版report link?
我想開po做低kol100

無事嘅
放鬆開心吓咪得囉
我又唔會為難你

唔識

激死禾

文都未有，已經就嚟100

依個Post係嚟吹水嫁

正解

咁等我破左個100佢

終於有文啦？

唔整爆你個故

點解唔煮
你狠心咩

新po lm

我發現我將會係第1樓
台主讓佐個位俾我，好大壓力

出pokemon點睇

都唔算1樓 因為係接返上一次嘅人
唔識講 先用下rd
冇問題
想點寫就點寫

好，pkm有D笑話想寫好耐

油b

是日電台

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

仲未有文呀 嗚呀

聽日

咁睇嚟 你好唔信得過我
我前後都有 唔係隔一個先有

上回提要

為咗可以令自己清醒啲，專注返喺個訓練，我叫阿由窩咗我一拳。呢一拳係我對呢段尚未萌芽就要結束嘅感情作別，亦係接受呢一切莫名其妙嘅事，迎接所有考驗嘅開始。

「喂喂！大家夠鐘食飯啦食完飯再練啦，我係你哋最愛嘅阿媽。」阿媽煮咗我最鐘意食嘅牛小排炒飯，飯粒分明每一粒都金黃色，牛小排就係五成熟再淋上日式燒汁。呢個便當簡直就係完美，而阿善同阿由就分別揀咗炒雜菜便當同滑蛋豬排飯。我心諗：「女人都係會為咗保持身材而揀素食」果然係我嘅女神阿善。」

食到一半嘅時候阿善走過黎坐咗係我身邊講：「喂，阿黑聽日係1１/11紀念日啦喎。想唔想一齊出去行下？」我沉思著：「呢個係一個好好嘅機會去拉近我同阿善嘅距離。」但我拒絕咗因為我有更加重要嘅事去做。

我獨自一人行到渺無人煙嘅北角碼頭，暗黃嘅街燈射向身體，地面嘅影子一直陪伴住我，好似當時佢同我一齊個時。

我揀咗個碼頭邊坐低戴上耳機聽住我哋第一次睇嘅電視幻愛嘅主題曲，隱約聽到海水拍打聲音「埋藏著這夢幻 埋藏著這浪漫 明明我已溫柔 愛卻很難 流連樂與悲之間 維護著這夢幻 承受著 這一身感嘆。」

當日我哋由北角出發沿路都煙霧離漫，差唔多係伸手不見五指，只係見到遠處不斷閃爍嘅綠光同火光。唯一可以做嘅只係一直捉緊她的手等佢一直可以係我身邊，因為我知道一鬆手就再捉唔番。最後我都係捉唔住成為我一生嘅遺憾。

突然有一把聲將我由痛苦回憶中拉番到現實。「喂，我頭先玩誠實與大膽輸咗要搵一個人係佢面前跳Bobby jump。」一個眼大大上身著住白色緊身衫下身著住淺藍色短牛仔褲嘅女仔行過黎講，我笑住咁講：「Bobby jump咁咪姐係歐陽震華跳？」

個女仔笑嘅時候好似彎月嘅眼睛同埋佢一把秀髮，好靚真係好靚佢應該係一個好樂天嘅女仔。

佢問：「你個人都幾搞笑喎不如一齊過黎傾下計啦？」我話：「過黎傾計就唔洗啦但如果你想陪下我嘅就坐低啦。」我唔知出於咩原因個女仔坐低咗，點解你揀陪我都唔陪你班朋友？

佢突然靠近同我四目交投：「因為我覺得你個人好有趣。」正正因為佢靠近我我先可以睇清楚佢個樣，雪白嘅皮膚再化上淡妝同柑橘清甜香水三者互相襯托，就算佢唔化妝我都覺得已經好完美。

我係褲袋拎出一包北海道8號嘅煙用純熟嘅手法拍打煙盒，好讓我拎出香煙。「吓！咩你食煙㗎？唔好食啦會陽痿㗎。」我並沒有理會佢繼續點著我手中嘅香煙，點著後我放在身旁佢用好奇嘅目光望向我，我緩緩說出：「我好鐘意咁樣做，我覺得睇住啲煙慢慢飄向空中好似將煩惱全部都燒曬佢交比個天去處理，一枝煙嘅時間去回憶過去已經好足夠，過多就只會令自己不斷困在回憶中。

我訓係地上望住天上嘅星星我相信她都看見我諗起一句歌詞我倆永沒結尾 現在身處異地 乏力困在回憶中可會忘記 確實帶點希冀 努力顯得可悲。佢見我訓低佢都跟隨我一齊訓低，雖然我同身邊呢個女仔只有一面之緣但感覺好安全好似當日一班手足一齊行。我倆靜靜享受呢一刻只係屬於我哋嘅時間。

待續......

冇呀
求其分

睇完好想食牛小排炒飯

屌 到我啦

仆你個街 呀善變咗女人嘅

我睇個故都有時睇到R曬頭..... 男人老狗叫阿善

你以後叫呀善

你將呀善變返做男人

哇屌 我一起身發現自己出咗一身冷汗，原來發夢惡夢啫..... 好彩！但係點解呀善會係個夢入面變咗做女人.....？唔得，唔可以俾自己亂咁諗野，今日開始我要努力訓練，做個勇敢偽進星人，開發我嘅能力！

「碰！」「清一色對對胡！」嗯，係呀善把聲喎，我出去睇下先

「喂，你哋今日做咩咁嘈呀，唔洗做呀？」
我真係好眼瞓💤

「黑仔，你打唔打呀？」呀善一臉興奮咁同我講

「唔啦，我食碗麵先」我就走咗去廚房開個出前三丁煮

呢一個時候，身邊傳嚟一種香味，係佢啦！係我女神專用嘅Channxl No.721號嘅香水，佢係用咗五種花香溝埋一齊，令到香味令所有雄性生物都難以忘懷嘅香味！唔得啦，我忍唔住啦～

「黑仔！」佢把聲簡直就係天籟之音，聽完之後我要忍住唔療耳屎先得！

「Bello! 你今日咁早起身嘅？尋晚瞓得唔好？」頂，黑仔你唔好咁緊張啦，盲嘅都睇得出你起痰
起到好似有肺炎咁啦

「睇嚟你真係唔記得發生咩事喎，傻仔」
「記得今日要做超能力測試，我好期待你嘅表現！」
佢講完之後仲要同我單眼！！！我唔得啦～神呀！多謝你俾咗呢個女神嚟到我身邊

「喂！醒啦黑仔」呀善把死人聲又出現，屌你啦作者

「咩呀又？唔好阻住我啦」
「你睇下個麵先，寫晒出嚟啦！喂！」佢好緊張咁講.....
「屌！我個麵呀～」

鏡頭一轉佢哋就去咗超能力室到準備好今日嘅訓練

「大家今日都係第一次嚟，唔洗怕我會睇住大家」教官好認真咁講。

「呀善，你想有咩能力？」
「我呀？嗯....我諗過啦 我想要透視眼！」
「點解呀？都冇攻擊力」
「因為可以偷睇你......唔係！咁可以用佢嚟幫大家睇有冇危險！」

「安靜！」一股氣係我哋面前吹嚟！係由教官嗰面吹嚟！

唔得呀善會受傷！我要幫佢黨住！
我一個箭步衝到呀善前面，但係呢一股力量太大，唔夠一秒 我就吹起咗，而我個21年都冇同女仔有過親密接觸嘅面就咁撞咗埋牆壁！

booooom!!

好痛！好痛！屌你老母！洗唔洗咁大力呀

突然，我身體入面一股能量由我丹田流出嚟！由丹田開始一路流四肢、腦，最後流入咗心臟！

卜卜！卜卜！卜卜！

啊！！！！！！

「黑仔充滿啦！」我好嬲咁望住教官！
「係金色嘅氣！你係邊個？」教官望住我好冷靜咁講
「唔理你係邊個，總之傷害人就唔得！」

呢股能量，好特別我未見過世界上面有任何類似嘅野，不過唔理啦，我要發洩打撚死個廢老。我用呢一股力量聚集喺我對腳到，「束！」唔洗一秒我就嚟到教官面前，將拳頭拉到身後，作勢作落去！

「太慢，俾你見識下咩叫快啦！」教官冷笑咁講

「Booooooom!」

21歲嘅我，冇打過交但係我唔可以俾人蝦我朋友！
打唔中？！我嘅拳打咗落個殘影到！但係下一秒，我左眼嘅餘光捕捉佢嘅光一般嘅身影！
「左面！」，一個轉身飛踢！快到好似鞕打出去，伴隨著破風聲！中啦今次！

「估唔到過咗咁多年，預言講過嘅人終於要嚟！」教官用單手接住我嘅腿鞕，一下手刀將我打暈咗....

我終於知咩叫眼前一黑.....

主要人物：
陳廣福/啊黑/啊黑（偽晉星人）
啊由 （藍星人、啊黑死黨）
戴波媚/啊媚/波波（偽晉星人、啊黑女神、反滲透軍）
啊善（偽晉星人、黑仔新朋友）
幻官/教官（偽晉星人、反滲透軍）
啊神（偽晉星特務，失蹤）

推呀

冇人睇我會傷心💔

我好亂…
啊由呢？
Double may呢

女神咁波波
呀由瞓緊

算啦，反正我LM呢個故點完

完唔到

不如將呀善同呀由做同一個人

寫死阿由佢

都得

等我嚟啦

你睇唔睇得明我寫咩

睇得明
幾好笑

小偶巴專業地為便當賣廣告

幾時煮比我食

大家我第一次寫故 俾啲義見

歡迎大大力屌

問木巴啦 佢會知嘅

我去係咪可以講你個名出嚟？就會有折

有冇proofread

冇

好多錯字？文句唔通？

唔係呀，咁啱見到你個意見打錯咗咪問吓

好似我打文冇咁多錯字

嚇死我

係，就算錯都唔覺眼啦

喂

睇得明咪得

好唔好睇先

佢有名叫 錯字

我覺得好好笑，好有動感

錯字巴

好難寫呀打鬥

唔緊要啦 nice try

呀～～我會再試試佢

做咩對自己咁冇信心

覺得寫得唔好

初嘗試啫會愈寫愈好嘅

最想俾人屌下 咁就可以百屌成材

咁你等佢哋屌你，me唔曉

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

有漫畫feel

呀善唔一定要感情線
佢只想搵返失蹤嘅朋友

加返首歌先
《幻愛》

Fuck me harder

真係？

好

打交嗰幕 飛踢腿鞭有畫面

咁就好

有文

我最期待既事終於出現

多人接龍出現劇情突變，賣點黎架

有畫面感

我仲要留咗呀由

多謝

睇吓含姨點接

佢知唔知要作

應該知

佢好似唔知

我知

廣告費係咪呢樣

多d啦

好彩你提佢

唔似你咁蠢

邊似你咁醒

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

我今日或者聽日寫
岩岩先發現
頂

催文

慢慢～
咁我就可以再遲啲先寫

加速

啊
LM佢應該唔記得左

追文師

唔可以咁

係嘅大佬，收到

被屈做大佬師

油家軍統帥

冇油家軍
得寶家軍
｛天下黑警一樣黑?}咁我地係咪誤會咗香港popo??

我想入油家軍喎

冇依樣野
唔好屈我

｛天下黑警一樣黑?}咁我地係咪誤會咗香港popo??

今日寶寶唔響到

油家軍嚟到啦 走啊

冇油家軍

上門追文

係咪suppose要用不推文

咁你係......

佢係大佬油

大佬油

做大台

唔好屈我

唔夠膽屈大佬

你先係我大佬

會唔會吹水吹到爆po都未有文

大佬今次交畀你
我追太多次

我唔係大佬

今晚先追

大佬油被推崇做大佬

i am 小微塵

我唔係大佬
我先係small potato

大佬油有冇聽過黃袍加身

有
閃人先

宋朝皇帝

勁

咩

中史勁

緊係 勁到老師叫我drop 科

通常都係嚇吓你

唔係 佢真係俾咗封信我

Official

都係嚇你啫

唔係 佢打埋電話俾我屋企

想俾啲壓力你啫

係呀反正我最後冇drop

我知

睇緊波

睇咩

曼城vs里昂

唔睇 好攰

Bye bye

邊隊？勝出

冇用架…

里昂
3:1

明明係big potato

大佬油果然係大佬油

想走？冇咁易

里昂今季真係好叻仔

一齊幫大佬油披翻件黃袍

是日電台

16/8 今日蘋果啲廣告好撚正呀 買咗報紙未

寶寶，你今日響到，我一定會撐左你先

油家軍

支持大佬油

由頭包到落腳嗰隻

正啊喂

啱啱先睇到
過咗12點 唔推啦 推聽日

吹水都得

頂又喺法庭po開

逾60名手足明日提堂 當中6人已還押超過大半年 另有十一槍擊案手足提堂

人呢

佢一日係咪我哋嘅十年

molamola

發生咗咩事

要完啦

是日電台

接受委任vs拒絕委任懶人包

可能嗰位絲打做佐下一位項少龍

sor 我忙到仆街
希望禮拜一前可以出到

追到天腳底都要追

好。
我一定會出架
但真心要時間
翻工太忙

等你

是日電台

七一電單車手足明日申請保釋

「估唔到過咗咁多年，預言講過嘅人終於要嚟！」教官用單手接住我嘅腿鞕，一下手刀將我打暈咗....

我終於知咩叫眼前一黑.....

當我再次擘大對眼時，我見到一陣好強既白光。。。

「我係邊啊？我係咪升左天喇？媽咪啊！我連掰掰都未同你講啊！天啊！我連拖都未拍過啊！」
慌張到就快瀨尿既我，嘗試一野掹走插住係手臂度既吊鹽水針，然後用九秒九既速度逃走。但係突然有隻好柔軟既小手將我既動作停住，我抬頭望上去，原來係波波。

佢露出雪白既牙齒，笑容燦爛到將雙眼變成一對彎彎既月牙，真係微微一笑很傾城。而係我短短二十年人生中有機會認識呢種絕色美女，仲要佢係我同類人，仲要可以比佢捉住手仔，真係死而無憾！
欸！啋！岩岩先死果翻生，仲講個死字，掌嘴先！
但當我想掌自己嘴時，波波隻手捉到我實一實，令我想郁都唔郁得。

「你終於醒喇！你知唔知你呢一訓，訓左7日7夜啊？但係教官話，頭先係你爆seed果陣一野打落黎，間接幫你打通任左督二脈，令你既力量可以運行你全身，從而發揮出所有潛能！」
「姐係啊幻官呢一拳，將我普通人，打到變做變形俠醫？！」
我一時之間唔太消化到佢講既野，所以求其唸左個最近似既比喻。
「係啊，你可以咁講。而宜家，我地終於知道你既超能力係邊度，亦都知道點解你係奇才喇！」
波波好興奮咁講，識佢咁耐，今日應該係佢第一次同我講咁多野。
「咁係咩野？」
我繼續問。

「你全身流動住核能，可以用能量融化身邊任何一樣物件，就算係鈦合金、能肽能，你都融化到。只係。。。」
「只係咩野啊？」
「只系，呢個能力能量太勁，好難控制到，你亦會周不時好似頭先咁跳制，而如果打到最後，你打大佬時，過度使用左能力既話，就可能引發終極核爆，到時你條命唔單止會因為咁而無左，而且仲會爆埋成個偽晉星同藍星。。。」
佢若有所思咁講，而呢個解答亦令到我好驚訝。

「下！咁我點先可以控制自己啊？！」
我捉住佢隻手，好緊張咁問。天啊！我先20歲仔，連飛機都未打夠，唔係咁快要我送命啊？咁我寧願唔做美國隊長喇！

「呢層。。。辦法唔係無既，只不過。。。」
波波一路講，塊面突然紅鬼曬，仲要好怕醜咁擰歪個頭。
「不過咩啊？」
我烏前少少，繼續逼問佢。
「不過，我要犧牲自己既。。。」
話口未完，佢竟然手都震曬咁，
拉開包住佢美好身段既皮質緊身衣既拉鍊，一對圓咕碌既肉球，就咁樣彈出左件衫，展現係我面前。
我比眼前佢既動作嚇左一嚇，連本來以為自己真愛係啊由既我，都忍唔住扯左支旗仔。

但係我最最最估唔到既係，佢竟然用佢白滑既小手，捉住我對手，放係佢可遇不可求既粉紅色乳頭上，究竟佢想點啊？媽啊！我好亂啊！

「你唔好誤會。。。其實。。。其實我既隱藏特異功能，就係可以用電流，制衡住一個人既超能力，咁你就唔會用到自爆。只係。。。佢個開關，係系。。。呢度。。。」
佢連望都唔敢望我，我呢刻就好似變左練緊玉女心經既楊過咁，明明做緊d好猥瑣既野，但又要扮正人君子咁，仲要唔可以比自己細佬抬頭。
如果唔係，到時斬我手既，相信就唔係敵人，而係姑姑，或者面前既波波。

要大家等左咁耐對唔住
終於寫好出黎喇

推有文

係 我對唔住
知你唔得閒 都唔調位

我真係冇諗到呢到都有得加甜

支持！！！

幾時出文

呢篇定我嗰篇

你嗰篇

希望可以盡快

都係法庭電台

超過40名手足將於明日提堂 當中2人將會判刑

性冷感的咕姑固
邊位巴絲??

社評電台

[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

下個到邊個啊？

是日電台

【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

失蹤

是日電台

鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....

文呢喂？

爛尾

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

文呢

是日電台

反送中案件陸續開審 明日超過60名手足提堂 至少2人將會判刑

唔好再call虎兔巴

who

虎兔巴喎

why

是日電台

【10/9 蘋果】 如果有日買蘋果日報都有機會被捕 你仲會唔會買？

是日電台

共業 REDSTOP 網頁版出世啦

是日電台

[寫信師入] 家成BB整咗個十二手足中秋送暖行動

點解冇故睇

我聽日寫啦

你係下一個？

唔係
一係你寫

不了，我唔識寫嘢

提我寫
等我快手完咗佢

每日一提

應該要
嚴重拖延症

是日電台

！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！

幫手提醒

真係唔記得咗

等你文

是日電台

可以幫12人嘅唔多 但都需要大家

幾時寫

等陣寫

是日電台

狗官除咗識高尚情操，仲識啲咩？

油dee幾有人氣
群情洶湧呀

寫緊
寫故好難

是日電台

平野鈴子開設Patreon 主要更新文宣製作及活動情況等

- 分享自 LIHKG 討論區i

是日電台

平野鈴子開設Patreon 主要更新文宣製作及活動情況等

是日電台

近50名手足明日提堂

是日電台

警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

是日電台

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

過番嚟支持樓主

是日電台

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

是日電台

0626警總暴動案：手足明日將會判刑

是日電台

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

即去

斷

冇
努力緊

唔係幫bobo斷

咁我慢慢嚟

到你咩

有人唔想寫 就我嚟啦

油主席萬歲

唔好屈me

萬歲萬歲

［突發］油主席相關嘅周邊都係粉紅色

唔好呀

認錯人

隻豬都係粉紅色

bye主席 訓覺了

唔係

是日電台

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

極度懷疑自己有ADHD

你係懶啫

唔係
專心唔到

我都係，好辛苦，好想專心咁快快手做完一件事，但永遠都做吓停吓，好想屌鳩自己

LM以示支持

以為有文

是日電台

一名手足（已還押7個月） 明日於著名區院法官胡雅文席前判刑

是日電台

專業清算師:【緊急！一鍵表揚良心記者利君雅】及 撐公共廣播運動: 我們都是利君雅 我們反對政治逼害記者聯署

油dee俾啲掙扎

lm

真寫緊

快啲搞紀念伐伐嘅第三round

黃之鋒被控參與未經批准集結及蒙面 明日提堂

是日電台

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

我喺度諗緊點就做嘅時候
波波突然彈咗句
「點解你仲唔揸落嚟。」

「咩話，揸落嚟。」我唔敢相信波波講嘅嘢。個天唔會咁益我，唔通揸完就係我嘅死期。

「唔揸，點開到個掣，快d啦。」波波越講越細聲，對眼瞇到實一實，好大力捉實我手臂。感覺似又驚又期待。

「咁⋯咁我嚟㗎啦。」揸落去嗰下，波波呻呤咗聲，就係依一聲令我枝小旗已經進化到成國旗。依次係成世仔第一次揸女人個波，仲要係揸女神個波，佢對高聳入雲嘅雙峰而家喺我手裏，溫柔咁包住我對手。依一刻覺得自己係人生贏家。

「有冇feel到有靜電流過你身體？」波波把聲好嬌嗔，好似好享受咁。

「冇，完全feel唔到，會唔會係你個掣壞咗。」其實我係feel到有陣靜電流落我身體，都feel到能量穩定咗好多。不過為咗可以揸多次，唯有講大話，對唔住呀，波波。

「我都唔知，平時都係自己試，今次都係第一次對其他人用。咁你試吓揸多次 或者再大力少少，睇吓會唔會有feel 。仲有依個特異功能冇同其他人講過，千祈唔好爆響口。」
我點會咁on9爆響口，一爆佢地班咸濕仔仲唔熔咗你。
恭敬不如從命 波波我又嚟喇

當我再次享受做人生贏家嘅時候，就衰多口問咗句
「梗係唔會，我出名口密。係呢，你點發現依個隱藏嘅特異功能。」

佢即刻擘大眼，超大聲咁講「偶然發現到，頂，唔好問咁多 ，揸你就揸，點有冇好d。」
佢塊面色仲紅過頭先，今次唔係怕羞嗰隻紅，而係好嬲嗰隻紅，眼內面有股想殺人嘅怒氣。如果佢見到我咁樣，條命仔實凍過水，走得快好世界。

「我feel到喇，能量都穩定好多。呀，肚痛，去個廁所先，等陣訓練見。」我順手攞咗部電話，之前9秒9咁跑返房

「你真係得？喂，部電話係阿⋯」

「呼⋯好彩走得快，佢應該見唔到，如果見到實砍死咗我。其實佢點發現個特異功能？一講就發脾氣。算，唔諗咁多，出火要緊。開條片睇睇先。

咦，攞錯咗由仔部電話，咁睇吓個咸濕仔有冇收埋正嘢先。睇吓嘢啫，由仔佢唔會介意嘅。」

我作咗d咩

係
唔知作咗咩

唔係丫，幾好睇呀
作得開心，睇得開心，乜都抵

一般般啦
原來好辛苦
以後唔催文

唔係文
係一篇垃圾

500字要寫1粒鐘既感覺

btw某啲作者其實想人催文

好似過咗一日嘅感覺
收到

油仔作的不是垃圾

真係垃圾
都唔知自己作緊咩

內心戲好足

我作係咁上下
將就吓

棄故算

定係重新嚟過

棄
冇人想睇

用依個po call人

call唔到好多人咋

個故唔係我

好過冇
叫佢地入嚟留過名咪得

快過慢慢搵人

咁我又要逐個逐個搵佢過嚟呢度

我繼續用美國香港人啦

是日電台

發現全港僅餘最大文宣系統

電台呢

未開

忙緊法庭po

用不推

多啲人睇到唔好咩

啱啱先睇到

推po冇文要打手板

唔好
唔笑俾人笑

是日電台

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

是日電台
1118營救理大：52名手足涉及暴動罪 明日於西九龍法院4樓3庭答辯（暫代區院）

點解棄